重點唔係幾多人，係少咗人

睇個趨勢應該件事可以收科了

五大訴求嘅背後意義係推翻中共，你哋覺得幾時可以做到，明天？

寫明係警世 入面畀返啲內容嘅話都可以接受
冇嘅話當五毛處理, bye

80萬係好撚多人 數據並供參考 有出街嘅自己知咩事

少過二百萬人喎

即係有少數人唔想咁快收科住，唔知咩原因啦，總之唔想

一步登天好冇？80萬叫失敗？你就失敗。

收皮啦分化狗

Pull

拉

遊行重點唔係幾多人咁個重點係咩

拉
社運參與人數一定有起有跌，跌咗唔代表收皮，請正面思考

我幾時講過失敗？你爬下文，係咪認為今日party失敗嘅人係你？

我幾時有打過*收皮*呢兩個字？會唔會你曲解咗我嘅意思？

會唔會想一步登天嘅人係你？